其實人工包呢句咁撚難聽嘅說話喺邊到出嚟？

十號風球返工，人工包。
十號風球去救班死守自己家園累人累物嘅撚樣，人工又包。

我對警察都冇特別好感，因為佢哋嘅工作同自己嘅政治立場有衝突。
但係點解有天災嘅時候，佢哋同其他人一樣要企喺前線，一樣拎條命嚟搏，就要俾萬人唾棄同恥笑。

尋日講緊係打半個鐘999都唔通，個個都屌佢哋收錢唔知喺到做乜柒，講到係佢哋辦事不力，專登hold起電話唔做嘢咁。

我唔明，市民打完風都要返工，政府僱主就唔當你哋係人、冇人性、妄顧人命安危。
咁佢哋十號波出嚟救人救呢個地方，有冇人當過佢哋係人？

救人，你又話佢哋做公關show。
上面冇俾資源，都要拿拿聲幫手鋸樹恢復路面運作，你又話人多鳩餘。
做又屌，唔做又屌，大佬呀唔好咁癡線啦好冇呀？

我同意香港係有好多唔好亦冇責任心返工為份糧嘅警察，亦都唔係話一次天災佢哋做過嘅事就值得人哋讚頌一萬年。畢竟除咗佢哋仲有唔同嘅救援人員、唔同工種嘅人服務緊香港。

但真心覺得大家唔好諗得咁理所當然，你有老竇老母生人哋都有，佢做份職業唔討好，唔代表就要全部俾人話係狗或者做咩都錯。掉返轉如果尋日需要俾人救嗰個係你，又或者你屋企部冷氣機飛咗入嚟，你第一時間會點？我諗除咗打999，大家都係乜都做唔到。

如果所有嘢都可以用人工包嚟做原因、藉口，咁你ot唔補水、返到屋企仲要做公司嘢、打完風都要準時返工，咁你都要照食。

因為，人工包。

真係人工包

咁我更加應該多謝班警察既呀頭啦, 班呀頭唔落order班警察點會出黎幫手?

咁事實上, 佢地唔喜歡, 可以唔做
既然做得, 就要盡番自己既責任

就好似我咁, 我做地盤既
有人成日話 地盤佬好偉大, 幫人起樓,貢獻社會

我都會認為, 我為左份糧先做地盤, 講唔上偉大/貢獻社會

尼d唔係叫人工包。。係人生包

冰封三尺非一日之寒

警察做得政府走狗就預左比市民唾棄

又想市民尊重你又要踐踏爭取民主自由的市民？

每樣事情背後都要付出代價

警員人工 24,110元 至 38,580元
督察 45,305元 至 84,250元

人工包
真係人工包

同消防員呀礦工呀放射治療人工高真係包左送死
係包左送死

因為好多人人工唔包就唔做
「人工包」係佢地嘅價值觀
啫係個腦咩都係錢 錢 錢

又唔係話要人覺得佢哋好偉大，事實上佢哋份糧又確實包埋呢啲災難工作嘅risk。只係覺得無論佢哋做咩都係錯，做咩都要俾人笑，做又死唔做又死呢個處境好慘姐

1買1賣 你情我願 咪撚成日神化班人啦

你扣佢一半糧睇下佢仲撈唔撈

除非強制性既工作 e.g 打仗強制徵兵果d就要respect啦

真係唔係覺得人工包呢個concept係錯，只係無論佢哋做咩有危險，大家都有一個好自然嘅諗法就係人工包，有咩事都係抵死。而唔係好似大家對待消防員救護員嗰種態度咁，除咗人工包之餘仲會有感激嘅心

書中的內容強調，現代的社會看似脫離了野蠻的奴隸時代，可是奴隸的制度進步改變，從多方面下手，並利用各種方式讓人自願當奴隸，如果不願意當奴隸的人，那一定是他有問題，並宣揚只要你當員工(奴隸)就可以保有基本的工作與尊嚴。奴隸主偽裝成很多面貌，讓你無法抗衡，他們佔盡了各種資源，四面八方襲擊而來，只是換了另外一種方式，充斥著美好的包裝與口號。

充斥著美好的包裝與口號
充斥著美好的包裝與口號
充斥著美好的包裝與口號

問題就係完全冇人神化佢哋，所有有關佢哋嘅相同新聞都只係會俾人笑或者俾人鬧 我唔明嗰個位係，明明大家尋日都係做危險嘅工作，點解就有咁多人向嗰啲咩救援人員致敬，個態度可以極端到咁

自己回顧下過去幾年警察做過d乜...

都費事講了

浪費心機 呢到連登黎 咪由得佢地講lo

係有骨氣嘅出咗事千其唔好接受警犬幫手 上門救你就話屌你老母 揾個消防上黎幫我啦撚屌

今日全港塞車
加車慢過牛
我樓下竟然有警察block
全車屌曬鬼

係兒登講理性都嘥9氣

人工包埋係岩
所以我都唔明點解兒登仔係到呻今日返工點點點

明明你自己人工都包埋

人工緊係唔包十號風球啦
除非公司每個月額外幫員公洗幾千蚊買保險，然後打風有專車接送，咁就無得駁喇

連登仔對人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>對事

你一嘗試對事不對人就會發現根本討論唔到

佢地投資少人四年時間加 十六萬
而人工高過中位數
自然有d 工作係異於常人
唔使特別讚特別插

係人工包冇錯架。
Dllm, 唔好好似前日開post感謝要風球返工個位護士仔咁偽善。站係高人工位置，幫7仔，m記人士打氣，仲講到大義凜然，捨己為人，服務香港，唔係講錢。

Dklm, 試下同人交換人工，仲講唔講得出。

我返工係因為我窮，我有份搞香港個faster payment system你因為我拎緊人工，唔好道德駁架我係發展香港成為全球領先地位ga金融中心，你試下唔出糧呀，我dllm, 護士仔呢d風球冇野做出雙工係度道德駁架？我成堆護士fd都話返工for人工，dllm係兒登線情搏正皮。

想問下你係咪仲差11日先夠四歲

係人工包架屌你老母臭閪

入職前就知架啦

小學生多愁善感？

記住依度係兒登

因為當年班警犬當d人係狗無老豆老母生咁大大力扑落去，自己種既仇恨咪自己食返

做得驚賊預左比市民屌

照咁睇法今日林鄭要大家返工都冇問題，份工包埋
再學上面啲人講你唔鐘意可以唔做，冇人迫你

你老母啦下下話唔鐘意大可唔做，咁出面幾百個post話ot冇補水，十號波要人返工，返唔到扣尻人錢全部都冇問題啦on9

一句大撚哂唔鐘意大可唔做

呢啲完全反映香港人嘅劣根性 乜都係圍繞錢 自私到仆街 完全冇同理心 總之你收咗錢就同我死掂佢 同啲仆街老闆一撚樣 依家冇出糧？理撚得環境幾惡劣總之就同我死返公司 啲人識屌大澳個呀婆仆街自私 但其實自己咪又係咁 冇得救㗎啦

得香港咁諗炸

咪臭系
唔係洗鬼2萬5 請隻警犬咩 人工唔撚包既洗鬼出咁高人工

有咩工你入職前唔知人工？

人工包係岩啊
不過係呢個人工水平就無咩可能包

但係有d 野真係人工包架喎
好似今日我去apple 維修個叉電位咁
佢檢查左5分鐘就出黎話我人為破壞 話要2千7蚊換過部機
我話我乜都冇做過 跌又冇跌 水又冇浸過 大多時間都係放褲袋 何來會人為破壞到個叉電位呢 我條叉電線一係用apple 原廠 一係就因為原廠冇3米線 買左條百鳩幾蚊既mfi認證線叉 完全都未用過雜牌線 然後話我叉電位有膠溶左咁 之後仲老屈我條叉電線個mfi係鳩印上去 話周街都有假mfi線 我話我帶埋條線比你check 係咪流野 佢就loop 返去話建議我用apple 原廠線 我話如果你建議人用apple 原廠線 用左第三方既mfi 線 出事原來冇保養既 咁你出個mfi認證黎做咩 之後又答唔出 又loop 返去建議我買原廠線 之後叫個高級d 既出黎就up 廢話 然後話幫我拎去檢查但要2個weeks 如果check 到接受唔係人為就唔駛比錢有新機 然後呢 又係唔想做野咁 話現代人冇左部手機1日都唔得 怕我冇手機用 我話我有後備機 唔怕 你照同我check 之後呢就幫我打個notes 可能比總部話我拒絕比2千7蚊換機新機 我話等陣先 依家我係拒絕換新機並唔係因為2千7 而係我乜都冇做竟然保養唔包先拒絕 之後佢先改返個notes 然後叫我等一陣 呀 佢老味 等左十幾分鐘佢就出黎話有好消息喇喎 話成team 人幫我睇部機咩事 之後原來有舊大塵同埋好細既木碎係入面 呀 屌佢老味 真係唔撚堅持都比佢昆左2千7蚊 係要煩佢佢先肯幫你認真搞 老老豆豆 依家成日有d 前線話香港客西過支拿人 我都好懷疑究竟係咪你班前線首先厭麻煩唔肯幫個客在先 又會叫你送去check 機先搵到舊塵出黎既 如果我唔堅持比你游說到 我咪白白冇左2千7蚊 仲要得部refurbished 既iphone 果個閪女人林尾仲加句 下次叉電位有事唔好自己嘗試搞 應該搵佢地 即係話我果個木碎係因為我自己了塵留底左係入面 搞到叉唔到電 老老豆豆我淨係用過個泵吹過個叉電位根本冇了過 我過左一個星期先去整係因為我好撚忙 今日放左工先得閒咋 屌你老母 林走都仲單單打打 表面就笑 背後就西面 屌你老味喇 話撚左女人應該留係屋企湊仔 人地果個高級既男仔都冇講呢d 說話 只係講廢話咋

邊個話講人工包=冇同理心，
我都講左打風做m記好慘，
但依家邊個出錢先，你要靠佢，佢幾唔合理都要做，
除非你有選擇。你都完全錯邏輯。照你咁講今日就唔會有人返工，但唔點都返，因為人工包囉，人工唔包點生存。醒未呀，成日幻想係個熊貓樂園做安安佳佳？我要返因為我係打工仔唔係老細，你估我好撚想返？我唔係企老細個邊話人工包埋，我係企打工仔個邊屌撚醒你。dllm.

呢個reply其實已經解答咗樓主嘅疑問
警察收得糧就要做嘢，同佢地被市民唾棄已經無關係

重點係 佢唔多願意去同上面講我提出既意見
講明先 我既意見唔係員工方面 而係部iphone 既意見 佢都唔多願意幫我傳上去 員工按道理係有責任將客人意見上傳 又唔係投訴佢

你唔想做係因為你對份人工唔值咁少

問下沈智慧法官點睇

事實上以佢地嘅學歷，都有呢個人工係真係因為呢個原因

市場經濟下人工真係包哂，唔岩既可以合約寫明或者你唔打呢份工。

你用枝槍指住我個頭果時人工包唔包？

集會大叫屌你老母係咪又人工包？

養到你班人肥肥白白仲屌物柒？

我聽日冇車坐都要躝返工呀，我人工萬六蚊個月咋

最尾嗰段做乜呢，
人工真係唔包㗎喎

人工萬6蚊？
認真
你真係只係值哩個價
或者可能仲高左

學返兒登仔口吻先
但點都好人工包埋架
唔滿意唔好返囉

掃街我就會覺得要同情，人地俾外判剝削，人工又低
你班含家產警犬要人同情？你老母生你出黎會考5科合格都無，垃圾毅進仔，俾2皮幾野你仲想人同情？

利申，識幾個朋友中學讀band5，中五之後去咗讀毅進，然後做咗警犬，仲要自我感覺良好

係囉 樓主睇唔睇到個reply

收皮啦
點解只係講警察 消防？

無清潔工人 香港會點？
垃圾城啦
人工又底 又辛苦
你又可以話人工包

警狗消防狗 人工包
但死左可以做英雄 拎一大筆錢比屋企人
其他職業呢？

世人只會關心警狗消防

咁事實真係人工包呀嘛
唔係點解危險既工特別高人工

大愛撚全面進場

用愛與和平感化班警察

順便話埋俾你聽句嘢點樣流行，
因為次次休班警犯完案，都用工作辛苦、壓力大去求情，
有一次有個法官就用they are well paid for it去駁倒咗，大快人心，然後就多咗人咁講

當然啦，呢樣嘢本來就係事實
唔排除更早就有人咁講

你梗係唔明啦

香港警察已經唔危險，如果香港係老墨，現職警察即刻少7成 利益問題，人之常識

點睇警察Well paid 論

一早由警察選擇成為政治工具個刻開始，就無咗以前市民對警察嘅個份尊重
剩低嘅只有公事公辦，警察有收錢咪要做嘢

香港地仲有幾多個人真係使命感去投考先？個個咪又係為份糧講真。我唔講一堆睇錢份上做警察既人值得尊重囉

咁講真起碼以前仲算係人民公僕，警民關係都唔算差，而且有邊份工唔為糧呀講真
而家係直頭甘於被利用做政治打壓工具

咁多紀律部隊
警察同救護最危險

警察要面對突如其來既野
對方有咩武器唔會知
有咩陷阱唔會知

救護要面對睇唔到既菌病毒

警察唔危險都講得出

我覺得爭議特別大
係警察有乜事一定企政府個邊，與民為敵
但人工係市民出

例如佔中
姐係我出錢俾人放自己催淚彈，打我自己
仲要近年大家有眼睇，多咗好多黑心警員

所以當警察pk，心理有壓力，受傷
就唔會同情，覺得人工包㗎啦
你人工包打我，咁都包你食屎啦

消防民安隊就救自己，覺得係值得咁paid

我成個意思係對比其他國家的警察，識唔識睇字？

咁多人幫警察講嘢，記唔記得雨傘佢地做過咩，初一佢哋做過咩，淨係豬蛇都成萬警察集會集體講粗口支持豬蛇亂棍打人，休班警犯罪屢見不鮮，警察嘅衰野可以如數家珍。最近嘅南亞村比個機會你去做嘢，竟然冇任何動作好似怕咗佢哋咁你話笑唔笑死？

警察嘅形象一早已經跌落谷底，唔好同我講乜撚警察都有好人，你係一隊紀律部隊，一個人既行為代表全部人既行為，點解人地睇你唔起，另一邊又感謝消防員？問下你同你啲手足做過啲咩。

仲有，香港警察工作危險？邊撚到危呀屌你老尾？旺角初一可以單拖入人群岀返黎，換著第二度死撚左十世啦，仲有呀香港有幾多揸槍嘅罪案呀？你以為美國呀？行行企企食飯兩未，入職20k up 笑撚死人，you are well paid for it 事實真係無講錯，平時有撚野做咩。

真係人工包 hea個時你唔講 要還嫁

我既意思係呢班人為人工做警察既，自然會為保障自己份人工咩命令都會照做。我認為有d工作除左人工必需有埋使命感，呢家香港俾唔到呢種感覺我囉
依家我只係覺得一係hea做，一係有牌爛仔黑社會圍喂喂咁

收皮啦警犬，你計比例分分鐘廚房佬受傷仲多過班警犬

真係危險喎，分分鐘拉親都係休班。。。。。

駁唔到

救護前途好似差警察好遠

我淨係見到差佬著曬雨嬲擔曬遮企係度。掃垃圾斬樹佬消防辛苦過佢，錢又少過佢。收皮啦差佬

哩個真係人工包，警察消防份人工一入職已多過其他行業，因為係包咗一定程度嘅危險性。

不過你話特殊情況，咁又真係要體諒，同一時間發生咁多事，真係處理唔到。

而警察鋸樹俾人話俾人恥笑，我係好嬲。大佬，人哋職責真係唔係鋸樹。

有出去幫手果d唔理係香港市民，警察，新移民，南亞人都好，都好過班晌網上潑冷水嘅人一千倍。

首先
唔好當網民係全世界
更加唔好當一個人代表700萬人
有好多人聽完人工包
內心笑講者on9

你搵黑警做例子係咪弱撚智
大把職業人工遠低過黑警但辛苦十倍你唔講

呢家成鳩日有d post話「其實我都唔鍾意警察」
然後就借啲意幫警察洗底

冇錯係人工包
但睇一個職位嘅流失率幾大咪知人工包唔包得起
醫生護士流失咁高就知份人工對佢哋嚟講真係唔包咁多，咪個個走晒囉
7仔飲食咁辛苦又得雞水，咪少人肯做囉
聽過缺醫護，有冇聽過缺警察？咁就知性價比點啦

咁你應該思考下點解得佢地比人針對，
先唔講惡意毆打示威者，
你叫休班警唔好再得分先再講

黑警唔抵可憐

屌你老母閪
唔係人工包係乜春啊？係愛係責任呀？屌你個閪
消防同救護緊係更值得尊敬啦 一個危險性大 一個又工作量高 屌你老母黑警行行企企咋 你估真係要坨槍追賊咩 抄下牌行個咇又一日 有事又未鳩必落案 毅進又做得 技術含量低到死 如果消防救護員係純粹為錢早就投身黑警啦 黑警起薪高咁多
如果呢個時候都唔出嚟做野不如去食屎啦好無？

收皮啦班警犬幾耐要咁樣做一次野呀？屌你警犬都有得歌頌 建議你去讀多啲書好好咁訓練一下自己既批判思維 on99

做得警察 人地自然唔鐘意你
就算你盡左你職責
人地都唔會讚你
相反 你做左柒野 大把人出黎屌你
所以警察就會咁高人工
所以咪人工包左囉
人工包左呢個陳述 有咩問題

係阿所以全香港人無個值得尊重

你鐘意咪咁講
睇完佢地當年見人就扑然後繼續投考我就真係好難尊重你得去邊

資本主義所有野都係人工包架啦
d醫生老師社工出糧少個崩都抗議罷工

同兒登仔講道理

樓主打嘅文好有感染力 小毒撚衷心欽佩

呢本書想買

睇見咁多兒登仔一句人工包 可以唔做就好笑
人工包ot無錢 人工包打風返工架 你可以唔做架

撐警就撐警，駛乜戴晒頭盔扮中立

人工包撚埋條命 呢個就係香港

都唔撚知你講乜鳩
你去做消防預左要救火
你老母去做雞就預左要比人屌架啦
咩叫佢地唔係人 佢份工職責係要救人
就要救架啦

不過警察係一份應該得人尊重既工作
但點解依家會冇人可憐佢地
係因為佢地都冇可憐過我地呀
佢地為左份糧可以打學生 噴阿伯
上面叫佢做咩就做咩 因為佢地出緊糧呀
所以咪依家咁
我理鳩得你死 你救人係職責
理鳩得你攰你傷 你死你賤
因為人工真係包 仲有OT添呀

消防救護就唔同

咁以後記住就咪撚吹奏消防員

成功洗底

人工唔包咩野包 宜家做義工

難得有正常人講人話

樓主係警察？

我話你聽，真係人工包！ 點解差佬高過其他紀律部隊幾仠蚊？ 因為佢地係緊急紀律部隊，而救火救人嘅消防員、救護員、同埋由聽你電話開始幾十秒內要決定係咩類型嘅call決定派咩人咩車幫你嘅通訊中心消防員都只係一般嘅紀律部隊

知唔知咩叫緊急紀律部隊？即係當無人救火、救人、通渠、鋸樹... 全部嘢差佬都要做，所以你地今日見到差佬鋸樹咪以為佢地得閒無嘢做幫消防手，係因為消防已經無資源去鋸晒咁多樹，無人鋸而又要開返條路所以就係佢地做！

的確係人工包 但係你個PT都啱既 唔需要神化 但係都唔需要刻意醜化 當佢地普普通通打份工囉

我覺得唔係人工包唔包嘅問題，但做呢份工真係有呢個責任，所以有個term叫「公僕」
唔單止佢地，打完風清潔嘅、搶修地鐵嘅都一樣
利申：我好尊敬佢地係打風呢段期間入面嘅行徑
但你話普通打工嘅，係咪真係要係打風前後，淨計等車車程三四個鐘，呢種情況係咪仲要返工？呢種情況真係不了。
簡單嚟講，就係警察消防佢地職位嘅責任本身就係serve社會，包括打風呢種情況下嘅工作
再次利申：絕對尊重佢地呢幾日嘅表現行徑
至於平日休班警當更警個啲就

消防救火死唔好問點解 人工包嫁

真理

救撚命呀講下佢哋做乜都錯呢個現象又俾人話未成年又係警察又冇腦

其實我真係想帶出，唔係講緊人工包唔包呢個concept有錯。大家識得講消防救護呢啲人工包又值得讚頌，話佢哋平時冇做錯嘢，係因為大家工作性質根本唔一樣，佢哋嘅主要職責係救人救火、保護生命。並唔係好似警察咁，「維持社會/香港秩序」，係，呢句說話對好多人嚟講可能難聽過粗口，可能大家會覺得維持社會秩序係咪就等同要罔顧是非，淨係識聽從上司指令做事，唔用下個死人腦諗下件事啱唔啱抵你做狗。咁我想問作為打工仔嘅你，老細出到聲你敢唔敢say no? 只係佢哋對唔住嘅係成個香港，為咗份工而唔幫自己友，所以先受盡千夫所指。

我唔係覺得佢哋平日嘅工作有幾辛苦幾忙，但就正如你覺得自己日日坐係寫字樓對住個電腦都好辛苦好撚煩厭，但身邊總會幾條撚樣覺得你好嘆好hea，你咪又係會覺得有苦自己知咪得囉。如果今日有個警察出嚟開post，list out晒自己嘅日常工作，都一定會有人話佢哋hea話佢哋輕鬆㗎。大佬呀，掉返轉諗啦好冇？你寧願日日坐係寫字樓收萬六蚊人工，定係日日俾市民屌，有啲咩事都要喺前線工作、10號風球仲要出去救人真係一個唔小心俾撚埋條命人，收兩萬四人工？講就係囉。

真係唔係想幫佢哋洗底，老實講用胸襲警、暗角七警呢啲咁嘅事作為香港人睇到一樣會好嬲一樣會仇警。但當然如果你哋係覺得，冇㗎啦，係咁㗎啦屌，係一支竿打一船人㗎啦，你休班警犯罪率最高，夠膽死工作時間買外賣，喺香港人抗命嘅時候仲為咗份工打鳩香港人等等等等啲值得我哋記成世嘅嘢，所以你做乜鳩都係錯，連十號風球出去做嘢都係理所當然嘅，咁冇嘢講啦，因為大家睇嘅點根本唔同 你就當我小學未畢業可以off topic了。

港女 廢中 閪客

確實地，佢哋嘅工作係真係同香港人嘅立場有對立有衝突。但都唔至於講到佢哋拎份糧，死人冧樓比埋條命你都係意料之內嘅事。

就好似食環啲小販管理隊一定要捉小販，咖啡仔就一定要捉你衝兩秒紅燈，港鐵職員一定要捉你帶大型樂器入閘，你老細就一定係個仆街一樣。在其位就一定係謀其政，上面嗰啲都係聽從本子辦事，但因為佢哋衝擊緊嘅係小數人嘅利益，所以根本冇人會好大力咁屌柒佢哋或者將佢哋嘅事蹟遺臭萬年。只係因為警察衝擊緊嘅係成個香港嘅利益，所以先咁大反應啫。

講咁多嘢 冇糧出你聽日仲返唔返工

同埋先唔講大家做嘅事值唔值得去神化醜化。

如果按照咁多位嘅邏輯，即係消防員救火死，應份嘅。
醫生護士on call 36小時冇得瞓，應份嘅。
清潔工幾多號風球都要出嚟幫大家清潔馬路，應份嘅。
咁點解咁多人會向佢哋致敬讚頌佢哋？理所當然、份糧包嘅事就唔應該感謝，唔係㗎咩？

無人話過警察職責唔包呢啲嘢，只係大家明明喺天災期間都有為香港付出，消防員救護員同清潔工就係真心守護香港、天使般嘅存在 但佢哋仍然都係做咩都會俾人屌俾人反俾人批評，呢個思想有啲問題啫。

屌咪玩啦，冇糧出你聽日都唔撚返工啦。

學歷要求無專業人士高，勞動要求又無地盤高，佢地嘅人工真係高

你所講嘅都係佢地嘅職責，即係有生命危險下都要工作，而一般打工仔職責無包。真係人工包。

連登仔覺得佢哋嘅工作唔值咁高人工係一件事，佢哋做咩都錯做咩都俾人屌係另一件事。

我同意喺生命危險下要工作係佢哋嘅職責，咁公司請人都冇明文規定講到明10號風球之後嗰日唔使你返工，今日返工都係人工包，但點解又會有咁多人屌？

捉賊都會受傷啦 咪撚捉囉
士兵打仗死人添 唔好打

本來係“椰餘”下自己低賤（慘）jer
用用下大家覺得自己真係低賤

真係痴線，人工包埋你唔尊重佢地？

一年辛苦果一日就想人讚你呀警犬

警察嘅工作同你政治立場有衝突？你嘅政治立場係乜？任由殺人放火打劫販毒強姦都唔理嘅無政府主義？你以為警察平時冇嘢做，日日只係針對你哋班腥港鍵盤戰士廢柴？

你哋班垃圾child登仔以為自己代表腥港人？你哋只係代表腥港廢嗰班人咋

人工唔包咁你做嚟把撚呀
人工夠唔包你打市民，出賣香港啦，咁你又做？

究竟連登仔係咩立場？
個post咁多正評，但係留言就個個屌

唔鐘意咪唔好做囉

你都係唔明

一般人要照返工，要屌係因為危險而冇必要，
但警察職責，正正就係喺呢啲特殊情況會比平時更忙，維修人員、打掃同理

事實上，如果一般人放假，唔使車來車往，佢地工作仲會輕鬆咗添

講咁多做咩

警察係人工包埋

其他唔係

因為警察真係特別高人工

警犬咁多廢物，我寧願有殺錯冇放過

你行撚開啦，去感謝埋解放軍啊不如

尊重樓主老母俾狗屌

乜撚嘢事哩個post咁多正評
求其up幾句就扮大道理 仲要咁多人正評

冇人逼你做差人架
又要人工高 又要唔洗執屎 又要唔洗比人屌呀？
前線不嬲入職果下就預咗要對住唔同嘅市民 有機會比人屌架啦
比埋個皇帝位你坐啦

收皮啦
求撚其改隻字以為自己好撚精警

合約有寫架有生命意外風險
簽撚咗當無事？

一般office工合約都寫咗有需要就要加班
所以都係人工包㗎

你明唔明我想講咩架小學雞
以佢地偽進仔既學歷出咁高人工你以為真係做基本野就算
打風stand by 做救援野 真係你份人工包埋架wow
唔係洗鳩出咁人工俾你班會考中英文都唔合格既黑警咩

咁警察見到賊打劫係咪要走啊 咁危險 佢唔做 你唔做 咁邊個做呀

人工包？ 黑警職責唔包鋸樹

安家費 都唔明
夠鐘返學啦

淨係一句維持社會秩序穩定已經無藉口唔做啦
何況仲要聽從上司指令

明明「人工包」但個個又扭扭零零唔肯番工， 又話唔應該番工又要求停工

from 黃子華

去轉急症室
都唔得閒諗呢句說話

佔領果陣拆得咁落力,而家同人講話黑警職責唔包鋸野

屌班死差佬咁既學歷 有咁撚高人工
預咗份工有危險架啦 唔係咁天真呀嘛
已經少咗好多危險 對比以前賊王呀槍戰
消防辛苦又危險 仲人工低d

屌癡撚線，睇字啦咁多位好冇呀 咪講咗唔撚係要人讚頌警察，我理得你仇警祖宗十八代咩，又影響唔到我。亦都明白人工包嘅道理，得㗎啦知道佢哋人工係包埋要變低種人等比人屌要俾埋條命你啦。係講撚緊大家對佢哋做嘅嘢視若無睹乜柒都要屌一餐，做咩都係錯連呼吸都係錯呀

因為佢地真係人工包 佢地人工係同危險性掛勾
因為危險性高 所以出呢個人工
但你普通打工仔包唔包？
唔包

真係唔包

人工包係難聽
但遠不及叫僱主同員工互諒互讓難聽

自己份人工就乜都唔包 人地份工就乜都包 香港精神

就係人工低所以先唔包 人工高我怕咩受

咪柒啦警犬，而家唔關骨氣事，係你份人工包，包埋有事你點都要救我

其他職業就話啫，黑警真係人工包。做乜撚野咁多正評，而家連登仔黑警都吹奏？

有衝突，同大部分香港人都有衝突。我講緊唔係淨係抗命期間，佢點樣幫政府清場，不理人死活呢啲極端例子，而係日常工作都有，但呢個係工作性質同大家所講人工包埋嘅嘢，所以佢哋都係要做。

香港人憎蝻，但佢哋偷渡落嚟尋求政治庇護有起咩事，警察要做。
香港人宣揚本土文化，但早排堆旺角大媽湧晒落尖沙咀同local爭地表演，佢哋係連local都會趕埋（記得嗰陣見過有人開post話警察唔撚做，但當佢哋同時趕走晒兩邊人又俾人屌佢哋唔撐香港人，真心想知大家想點 )

冇話警察冇嘢做啊，冷靜啲啦好冇呀

哇，好撚辛苦啊我屌你老母
你唔撚講下外判清潔？你唔講下朝7晚7既廚佬佬？
各行各業都有佢各自辛苦既地方啦，你同我講警察幾辛苦做乜撚？
係人都知收得人工就要做，係得你班濕尻警犬成日想拎光環

幫警犬洗底？ failed

講幾句又話吹奏 洗底 咁大反應

我諗佢係想講大家平時講到警犬完全冇嘢做咁，咪解釋返大路警察工作囉，冇人話警察人工唔包辛苦或者災難處理，講緊係大家對待佢哋做咩都唔啱做咩都係錯嘅態度

對child登仔黎講
所有職業都係well paid

難聽嘅說話咪講俾啲狗聽囉
班狗係人工包架嘛

因為班警犬有權力，而又真係成撚日唔做野/做野唔中立
向來揸炮既人都係要被監察㗎啦，評價正面同負面都係佢地自己一手建立

警犬有炮普通市民有冇炮呀on 9仔

眾人皆醉唯child登仔獨醒
覺得兩三萬就可以買起人命
唔怪得香港人一直咁低賤

咁嘅學歷班公安真係人工包
毅進出嚟保你唔OT都近四皮max仲唔人工包啊
有突添啦大佬

Up咩柒啊 你知唔知你自己講緊咩 我講緊警察人工包埋啊on9仔 你都識講市民無炮咁警察係咪有責任做呢d野？ 咁十號風球警察係咪要坐係屋企等三號風球？

好欣賞child登依種非黑即白嘅極端思想
香港未來靠你地啦
咁理性，又可以就事論事
肯定對民主有幫助，而唔係煽動仇恨啦

你讀書包埋成績好嫁啦，讚乜7
有埋獎學金果啲學校應該摺埋啦

屌你老母 你啲警犬 周街都係樹唔清下
仲係東涌擺block 真係服撚左你班人

嘩你老母其他講到幾辛苦但最後加句總有休息時間，警察就講到冇得抖咁，你啲偏見都幾勁喎

淨係講職責，年中唔少人有事想報案都比啲警察耍走，比人打就屈你互毆逼你算數，

你講打風救人果啲，警察點救丫，你講黎聽下？我就真係冇見過喇，到場企係度看更式守到消防救護黎就大把

你講死人果啲，我夠有消防朋友話佢地黎到看更咁乜都唔掂唔幫啦，你講得係多職責，但係咪每更都一次過發生丫？唔好當人傻既先得架

最後警察比人屌係因為自己其身不正，首要職務係防止罪案發生，但自己就個個星期入球，你想人地點尊重你？你連自己都唔尊重自己先丫而家

呢個post就知連登幾多五毛打手平時點洗風向

因為好多覺得佢地本身學歷同知識只係值1萬月薪

當佢地拎緊(最少)3倍，就應該付出生命黎完成工作，先對得住佢地受既薪

加上好多害群之馬真係呃緊飯食，令成群人都俾人睇唔起，同的士佬一樣，好多人發災難財，同時都有人尋日義載

我做醫院 日常工作 處理特發情況係基本

做到做完做好係我份內事 唔預有人讚

無人手無資源 做得唔好無可奈可

無乜藉口無乜辦法

但錯就要認

香港係一個發達嘅城市

我覺得 Standard 高係正常

Meet standard 係應該嘅

Consistently above standard 先抵讚

好老土 權力大 責任就大 要求就高

有 d 錯係一定唔可以犯

犯咗你平時做得幾 meet standard 都無用

知法犯法 政治工具 濫用私刑 呢 d 係死罪

如果你硬係要話一碌鳩唔可以打一船人

咁無得好講

黑警就係黑警

岩呀，應該以事論事呀
今次警察有幫手鋸樹好叻叻豬
咩休班警強姦非禮，速龍打到人仆街唔緊要啦過去左啦
以後都覺得阿蛇好型棍好盡責搞到我濕哂

而家點一竹竿打一船人呀屌你老母？作為一哥盧偉聰公然包庇罪犯 話要全力支援已定罪罪犯朱經偉喎？代表咗啲咩？你自己領悟啦 你concept咁鳩好

老老竇竇 依家係咪block 緊要過清樹呢啲善後工作呢

屌你傻閪警犬無讀書啲logic真係差啲，你講啲正常職責出黎就當自己好多嘢做？
個問題係你deserve啲乜呀嘛，陪家屬認屍呢啲腦都唔洗用嘅職責本身點會值minimum兩萬幾人工？你份人工係包你做一系列唔洗用腦嘅工作，另加買你條命

啱啊，1look9打沉一船人嘛
實係警隊犯過案嘅人比率嘅10成啦
同埋以事論事，係針對件事比評價啊
唔係人啊
child登仔思維世界級

但真係人工包埋

1999
你想講警犬犯案比率有十成十？
你語文能力反映左真係人工包

point黎？
比你串親好傷心

我咪問你 block 係咪緊要過打風善後工作囉
依家周街都係斷樹 巴士到依家都有好多巴士線暫停服務

屌你老母 你估香港好似美國有私有槍阿
搵例子好心你就搵個好啲嫁啦

岩呀無問題，近年香港總過犯罪率年年下跌
但偏偏警察犯案率就持平甚至上升
我講左咩你咪自己諗
繼續以事論事

原來係美容狗同健身狗
已完

屌你班差佬老婆咩, 講到其他紀律部隊係廢9, 垃圾, 只有差佬先係實事, 服務社會
你地班差佬彩唔係咁攞, 係度發風難財

你都係答我唔到
一個城市打風過後
善後工作重要啲定係擺block 重要啲

但係我冇話佢哋之前冇錯wo
我同意班差佬之前係仆街啊
但係針對今次打風，
連登仔又比咩評價啊
以事論事

唔怪得幫住啲警犬啦
大家都身敗名裂
年中呃唔少錢啦你地

人工包真係警犬專用, 你自己對比返福利同貢獻成唔成正比

平時又做好多傷天害利野, 唔係話無好人, 但你自己做得老鼠屎粥就唔好怨

你睇下消防救護收幾多, 警犬收幾多, 人地形象好你幾多

主權移交前就叫皇家香港警察,而家叫 休班警, 猶差, 慈母

含柒啦你

所以警犬擺block 唔係拉仇恨 咁係乜阿
你啲邏輯好有問題阿喂
你個城市都未善後好 未有正常運作
去東涌擺個block 捉人超速
究竟意義何在

對於你呢個問題
我想推得極端d，我應否歌頌希特拉扶阿婆過馬路？

其他工就真係辛苦 拎普通人工打風都要返工

但警察 中五畢業就24k 大學畢業就45k 真係人工已包

你你係警隊清泉有無改變警隊風氣 ? 無, 咁你做左咩 ? 入職吹晒有理想有抱負然後都係逗份人工

真係警隊清泉根本唔會好意思歌頌自己啦下話

同警犬咪一撚樣
你話自己無呃過錢
邊個信
心知肚明啦
美容狗同健身狗
朵臭晒嫁啦

擺晒大炮 唔係捉超速係咩
你有無揸車阿兄弟

你咁問個問題本身已經存在唔公平啦
希特拉 同 阿婆過馬路

第一次聽"人工包"，應該係幾年前光明頂19才子提過，係咪果度出嚟就唔知了。

有咩唔公平？做左微小既善就可以抹除之前巨大既惡行？

之前打鳩香港人嗰個或者休班警，係咪今次救小朋友都俾人屌做show/鋸樹俾人話多鳩餘嗰個？

首先犯案嘅人已經唔會出現係警隊到
啫係今次打風幫手嘅前線
唔會係之前犯過案嘅休班警啦
其次今次十號風球下執行職務救人屬於微小嘅善？

岩呀，咁又要警察入面有無好人啦？
共產黨入面又好人啦？
納綷黨入面又有好人啦？
咁以後係咪鬧次次要提返人名出黎鬧呢？

我同你講囉 你知唔知出面幾多倒樹 斷樹
影響交通阿
交通日常都未正常 擺block 捉超速係咪緊要過善後阿師兄

其實有糧出責任所在，坦白講我覺得可能善都未必稱得上

我其實都想知依家香港警隊工任同理念係咩？係等休班犯法呀，定係等警察宿舍呢？

做咩姐警犬又發爛渣？
救災你份人工包架做乜要特別多謝你？
就算巴打遇害而佢繼續屌9你，你都係要救，因為你份人工包

你到依家都唔明我講乜
依家呢個特殊情況
就係警犬擺block 捉超速
明明有其他更優先既野唔撚做阿

佢責任都有驅趕佔中班人啦，咁係咪都唔算惡啊咁

岩呀，所以根據你講法納綷都唔係惡呀，人地都依法逼害猶太人，拉人入去集中營

ching，依個係你個講法黎嫁wo，職責所在

講得依啲說話，琴日屌要返工個啲人就收皮，你人工包要返工架三號風球唔洗返工呀

屌你老母連登撐警post成千正評

我諗唔係返唔返工問題
係返唔返到先係問題

我話只跟從職責去救人未夠充份條件稱其行為為善
例如醫生護士醫人當值時間醫人救人未能稱為善行

所以你就反駁話警察跟從指令驅趕示威者不能稱為惡行。

我會答你正正因為佢地缺乏思考指令既正當性便服從去用暴力驅趕示威者更彰顯其惡行

猶如納粹黨軍官聽從上司指示不斷搜捕猶太人再加以殘害，再以係上級命令為由迴避自己行為既道德責任

我淨係見到竟然擺block
都唔去做其他善後工作
如果警犬去捉賊咁無得講
依家擺block 捉超速竟然優先過做善後工作
警犬萬歲 最叻係你地啦

咁我同你既分別係，我依家覺得香港警隊理念出現問題，但閣下唔覺

話警察消防well paid 就預左有危險ok
八號風球返m記kfc 送外賣又話人工包
最低工資先加兩工，包埋賣命仲滿唔滿意呀

藍絲 美容狗 健身狗
集於一身 問你死未

好矛盾wo師兄
以你咁講
醫生當值時間救人都唔算善行，因為佢職責所在
咁差佬當值時間跟order暴力驅趕你，又點會係惡啊
你地都識講份糧包埋啦
你個前設都假設差人醫生救人係建基於自己職責上去做，排除左因為道德責任而去驅使佢哋做，所以唔係善
講到惡行又做咩拉返去道德責任到講啊

諗下點解搞成咁先
人地迫佢用警棍隨手打途人？
迫佢叫雞唔俾錢？
迫佢係差館強姦？

首先，當年納綷黨捉猶太人去集中營係合法。所以單單用法律談善惡既道德價值判斷並不足夠

第二，情況猶如當年六四。共產黨宣佈緊急狀態，更加有權調動軍隊清場。我問返你站係解放軍立場上，坦克清場岩定錯？

但用第三者角度睇，你可以講得出解放軍清場係岩？

你竟然係focus 係啲人任意超速
你係咪無出過街
幾多路面周街都係樹
正常行駛都有問題
警犬竟然係擔心啲人超速
所以咪話最叻係你地囉

你怪就怪689 同777搞到警民關係咁差啦

執法無問題
但係係咪無個別思考能力？
規則一定係岩？
政策一定係岩？
所以香港咪搞撚到咁囉
全靠你班警犬
地產狗 保險狗 美容雞 金融狗 健身狗
淨係識得呃呃騙騙

其實連登係咪真係非黑即白？
講兩句佢哋打風嘅時候做嘅嘢無人睇到淨係識屌就俾人話係警犬/撐警
唔怪得所有女人都係雞 所有老人家都係廢老 所有窮人都係自己攞嚟
呢啲說話會出自呢個地方

依家咪就係警犬局長撐條友無錯
成班警犬集會一齊叫屌你老母撐佢囉
警犬理念原本可能無錯既
依家盪然無存囉

連登仔打十號風球坐係電腦前面屌班企係前線既警犬

講到尾 咪又係支持警方執法嘅藍絲

Show blocked user 頂到上心口

淨係美容狗同健身狗已經可以block

做乜要表揚消防 人地人工包埋

立法會有用
成班建制派係度
有用就唔洗大白象 港珠澳 高鐵呢堆野出黎啦
同你講野真係晒口水

原來用坦克就過份
但原來差d出橡膠子彈，亂棍打狗同埋出催淚彈黎清班得把遮口罩面罩既示威者就ok
咁好難同閣下討論

收皮啦

順帶講一句，警方當年用既萬能key非法集會罪係港英臨走前因為人權法係廢除左。97收返香港立即恢復返。

換言之，用歐美標準or法律黎睇，根本係無清場既理由

Nice discussion

只怪做人永遠都有bias
警犬之前做壞左個朵
我地係唔會唔記得佢地嘅惡行
惡行深入民心
唔怪得我地屌佢地架wor

即係當年一棍打完你之後 過幾日佢地做返份內事就要尊敬返佢

咁咪唔好撚做囉
你唔做我俾咁貴人工你做咩？
貪你讀過yijin?
都係個句啦
你咪唔好撚做
你既位置個個都可以取替sorry

唔緊要，我最想講其實唔係法例問題
我講緊既係應該or唔應該既問題
不過，我認為我想表達既都表達左
暫且告別

最弊佢份人工包埋保護惡法欺壓市民呢

多鳩餘
咁六四屠殺學生班士兵，唔通因為佢後來走去救災又變好人or可以前事不計呀？